msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: POEditor.com\n"
"Project-Id-Version: Librarian\n"
"Language: zh-CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: librarian/views/base.tpl:8 librarian/views/base.tpl:67
msgid "Librarian"
msgstr "文库管理员"

#: librarian/plugins/dbmanage/plugin.py:139
#: librarian/plugins/dbmanage/plugin.py:180 librarian/views/dashboard.tpl:5
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表板"

#: librarian/menu/updates.py:33 librarian/routes/downloads.py:76
#: librarian/routes/downloads.py:98 librarian/routes/downloads.py:116
#: librarian/routes/downloads.py:135 librarian/routes/downloads.py:160
#: librarian/views/downloads.tpl:7
msgid "Updates"
msgstr "更新"

#: librarian/plugins/diskspace/views/diskspace/cleanup.tpl:20
msgid "%s more space should be freed."
msgstr "%s 需释放更多空间。"

#: librarian/plugins/diskspace/views/diskspace/cleanup.tpl:25
msgid "There is enough free space on storage"
msgstr "存储器有足够的空间"

#: librarian/plugins/diskspace/views/diskspace/cleanup.tpl:33
msgid "delete?"
msgstr "删除？"

#: librarian/plugins/diskspace/views/diskspace/cleanup.tpl:35
msgid "date"
msgstr "日期"

#: librarian/plugins/diskspace/views/diskspace/cleanup.tpl:37
msgid "title"
msgstr "标题"

#: librarian/plugins/diskspace/views/diskspace/cleanup.tpl:39
msgid "size"
msgstr "大小"

#. 有足够空间，无需清理。
#: librarian/plugins/diskspace/views/diskspace/cleanup.tpl:55
msgid "There is enough free space. No clean-up needed."
msgstr "存储器有足够的空间。无需清理。"

#: librarian/plugins/diskspace/views/diskspace/cleanup.tpl:62
msgid "How much space does this free up?"
msgstr "此次释放多少空间？"

#: librarian/plugins/diskspace/views/diskspace/cleanup.tpl:64
msgid "Delete selected now"
msgstr "删除选择项"

#: librarian/plugins/diskspace/views/diskspace.tpl:27
msgid "used space"
msgstr "已使用空间"

#: librarian/views/downloads.tpl:26
msgid "last update"
msgstr "最后更新"

#: librarian/plugins/diskspace/views/diskspace.tpl:11
msgid "You are running low on disk space."
msgstr "磁盘空间不足。"

#: librarian/plugins/diskspace/views/diskspace.tpl:13
msgid "Free some space now"
msgstr "立即释放空间"

#: librarian/views/downloads.tpl:51
msgid "select"
msgstr "选择"

#: librarian/views/downloads.tpl:52
msgid "There is no new content"
msgstr "没有新内容"

#: librarian/views/_list_controls.tpl:9
msgid "Delete selected"
msgstr "删除选择项"

#: librarian/menu/content.py:17 librarian/plugins/dbmanage/plugin.py:195
#: librarian/routes/content.py:89 librarian/routes/content.py:121
#: librarian/routes/content.py:153
msgid "Library"
msgstr "文库"

#: librarian/routes/content.py:90
#, fuzzy
msgid "Content library is currently empty"
msgstr "文库目前暂无内容"

#: librarian/views/content_list.tpl:25
msgid "search titles"
msgstr "搜索标题"

#: librarian/views/file_list.tpl:18 librarian/views/content_list.tpl:27
msgid "go"
msgstr "执行"

#: librarian/views/content_list.tpl:30
msgid "clear"
msgstr "清除"

#: librarian/views/downloads.tpl:15
msgid "update available"
msgid_plural "updates available"
msgstr[0] "可用更新"

#: librarian/plugins/diskspace/plugin.py:127
#, fuzzy
msgid "Content library stats"
msgstr "文库状态"

#: librarian/plugins/diskspace/views/diskspace.tpl:21
msgid "item in the library"
msgid_plural "items in the library"
msgstr[0] "文库项目"

#: librarian/plugins/logs/plugin.py:30
msgid "Application logs"
msgstr "应用日志"

#: librarian/plugins/logs/views/logs.tpl:4
msgid "Logs are shown in reverse chronological order"
msgstr "按相反时间顺序排列日志"

#: librarian/views/_list_controls.tpl:3
msgid "Select all"
msgstr "全部选择"

#: librarian/views/_list_controls.tpl:5
msgid "Select none"
msgstr "取消选择"

#: librarian/views/downloads.tpl:55
msgid "broadcast"
msgstr "广播"

#: librarian/views/downloads.tpl:57
msgid "downloaded"
msgstr "已下载"

#: librarian/views/content_list.tpl:27
msgid "Showing search results for '%(terms)s'"
msgstr "显示'%(terms)s'的搜索结果"

#: librarian/views/content_list.tpl:61
msgid "There are no search results for '%(terms)s'"
msgstr "'%(terms)s'无搜索结果"

#. Translators, used in the pager
#: librarian/views/_simple_pager.tpl:4
msgid "previous"
msgstr "前一页"

#. Translators, used in the pager
#: librarian/views/_simple_pager.tpl:13
msgid "next"
msgstr "后一页"

#. Translators, used as page title
#. Translators, used as page title on clean-up page
#: librarian/plugins/diskspace/views/diskspace/cleanup.tpl:5
#: librarian/plugins/diskspace/views/diskspace/cleanup.tpl:10
msgid "Library clean-up"
msgstr "文库清理"

#. Translators, used as label for select list in pager for selecting the library page, appears before the select list (in "page N" format)
#: librarian/views/_simple_pager.tpl:20
msgid "page"
msgstr "页"

#. Translators, used as label for select list for selecting number of items to show per page, appears after the select list (in "N per page" format)
#: librarian/views/_simple_pager.tpl:24
msgid "per page"
msgstr "每页"

#. Translators, %s is the amount of free space in bytes, KB, MB, etc.
#: librarian/plugins/diskspace/views/diskspace/_space_info.tpl:4
msgid "total space (%s free)"
msgstr "总空间 (%s 剩余) "

#. Translators, used as button label on updates page for adding marked content to library
#: librarian/views/_list_controls.tpl:7
msgid "Add selected to library"
msgstr "增加所选到文库"

#. Translators, used as 'content belongs to core archive' badge
#: librarian/views/reader.tpl:30
msgid "core"
msgstr "核心"

#. Translators, used as 'sponsored content' badge
#: librarian/views/reader.tpl:26
msgid "sponsored"
msgstr "赞助"

#. Translators, used as page title
#. Translators, used as page heading
#. Translators, used main navigation menu
#. Translators, used as page title
#. Translators, used as page heading
#. Translators, used main navigation menu
#: librarian/menu/apps.py:17 librarian/views/app_list.tpl:5
msgid "Apps"
msgstr "应用"

#. Translators, refers to app author
#: librarian/views/app_list.tpl:24
msgid "author:"
msgstr "作者:"

#. Translators, refers to app version
#: librarian/views/app_list.tpl:26
#: librarian/plugins/license/views/license.tpl:13
msgid "version:"
msgstr "版本:"

#. Translators, message show in app listing when no apps are present.
#: librarian/views/app_list.tpl:35
msgid "No apps found."
msgstr "未找到应用"

#. Translators, used main navigation menu
#. Translators, used as page title
#. Translators, used as page heading
#. Translators, used main navigation menu
#. Translators, used as page title
#. Translators, used as page heading
#: librarian/menu/files.py:17 librarian/views/file_list.tpl:6
#: librarian/views/file_list.tpl:24
msgid "Files"
msgstr "文件"

#: librarian/views/_simple_pager.tpl:25
msgid "Reload"
msgstr "重新加载"

#: librarian/views/downloads.tpl:68
msgid "replaces:"
msgstr "替换:"

#. Translators, used as label for link that leads to parent directory in file listing
#: librarian/views/file_list.tpl:28
msgid "(go up one level)"
msgstr "(向上一层)"

#: librarian/views/file_list.tpl:65 librarian/views/file_list.tpl:88
#: librarian/views/file_list.tpl:110
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: librarian/views/_delete_button.tpl:4 librarian/views/file_list.tpl:68
#: librarian/views/file_list.tpl:91
msgid "Delete"
msgstr "删除？"

#: librarian/views/file_list.tpl:102
msgid "About this folder"
msgstr "关于此文件夹"

#. Translators, used as page title for page that shows result of running a script
#. Translators, used as page header for page that shows result of running a script
#: librarian/views/exec_result.tpl:5 librarian/views/exec_result.tpl:10
msgid "Script output"
msgstr "脚本输出"

#. Translators, return (result) code of the script executed via file browser
#: librarian/views/exec_result.tpl:16
msgid "return code:"
msgstr "返回代码:"

#. Translators, shown when result code is good (0).
#: librarian/views/exec_result.tpl:19
msgid "OK"
msgstr "确定"

#. Translators, shown when result code is not good (non-zero).
#: librarian/views/exec_result.tpl:22
msgid "error"
msgstr "错误"

#. Translators, refers to standard output of script run from file browser (STDOUT)
#: librarian/views/exec_result.tpl:27
msgid "Output"
msgstr "输出"

#. Translators, shown if script returned no output
#: librarian/views/exec_result.tpl:32
msgid "no output"
msgstr "无输出"

#. Translators, refers to standard errors of script run from file browser (STDERR)
#: librarian/views/exec_result.tpl:37
msgid "Errors"
msgstr "错误"

#. Translators, label for button in file listing that allows user to run a script
#: librarian/views/file_list.tpl:83
msgid "Run"
msgstr "运行"

#. Translators, this is used when app doesn't provide a description
#: librarian/views/app_list.tpl:16
msgid "No description provided"
msgstr "未提供描述"

#: librarian/utils/core_helpers.py:35
msgid "Unknown license"
msgstr "未知授权"

#: librarian/utils/core_helpers.py:36
msgid "Creative Commons Attribution"
msgstr "知识共享署名"

#: librarian/utils/core_helpers.py:37
msgid "Creative Commons Attribution-NoDerivs"
msgstr "知识共享署名 - 禁止演绎"

#: librarian/utils/core_helpers.py:38
msgid "Creative Commons Attribution-NonCommercial"
msgstr "知识共享署名 - 非商业性使用"

#: librarian/utils/core_helpers.py:39
msgid "Creative Commons Attribution-NonCommercial-NoDerivs"
msgstr "知识共享署名 - 非商业性使用- 禁止演绎"

#: librarian/utils/core_helpers.py:40
msgid "Creative Commons Attribution-ShareAlike"
msgstr "知识共享署名 - 相同方式共享"

#: librarian/utils/core_helpers.py:41
msgid "Creative Commons Attribution-NonCommercial-ShareAlike"
msgstr "知识共享署名 - 非商业性使用- 相同方式共享"

#: librarian/utils/core_helpers.py:42
msgid "GNU Free Documentation License"
msgstr "GNU自由文档许可"

#: librarian/utils/core_helpers.py:43
msgid "Open Publication License"
msgstr "开放出版许可"

#: librarian/utils/core_helpers.py:44
msgid "Open Content License"
msgstr "开放内容许可"

#: librarian/utils/core_helpers.py:45
msgid "Against DRM License"
msgstr "反数字版权管理许可"

#: librarian/utils/core_helpers.py:46
msgid "Free Art License"
msgstr "自由艺术许可"

#: librarian/utils/core_helpers.py:47
msgid "Public Domain"
msgstr "公共领域"

#: librarian/utils/core_helpers.py:48
msgid "Other free license"
msgstr "其他自由许可"

#: librarian/utils/core_helpers.py:49
msgid "All rights reserved"
msgstr "版权所有"

#: librarian/utils/core_helpers.py:50
msgid "Other non-free license"
msgstr "其他非自由授权"

#. Translators, used as response to innvalid HTTP request
#: librarian/plugins/diskspace/plugin.py:69
msgid "Invalid request"
msgstr "无效请求"

#. Translators, used as message to user when clean-up is started
#. without selecting any content
#: librarian/plugins/diskspace/plugin.py:79
msgid "No content selected"
msgstr "未选择内容"

#. Translators, used when user is previewing clean-up, %s is
#. replaced by amount of content that can be freed in bytes,
#. KB, MB, etc
#: librarian/plugins/diskspace/plugin.py:86
msgid "%s can be freed by removing selected content"
msgstr "删除选定的内容可以释放%s空间"

#. Translators, error message shown on clean-up page when there was
#. no deletable content
#: librarian/plugins/diskspace/plugin.py:104
msgid "Nothing to delete"
msgstr "无删除内容"

#. Translators, used as error message shown to user when wrong action
#. code is submitted to server
#: librarian/routes/downloads.py:155
msgid "Invalid action, please use one of the form buttons."
msgstr "无效操作，请选择可用的按钮。"

#. Translators, used as placeholder while infinite scrolling content is being loaded
#: librarian/views/content_list.tpl:80
msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

#. Translators, shown when user reaches the end of the library
#: librarian/views/content_list.tpl:94
msgid "You have reached the end of the library."
msgstr "您已经到达文库终点"

#. Translators, link that appears at the bottom of infinite-scrolling page that takes the user back to top of the page
#: librarian/views/content_list.tpl:96 librarian/views/content_list.tpl:103
msgid "Go to top"
msgstr "到顶端"

#. Translators, used as section heading on dashboard above 'About' section
#: librarian/plugins/license/plugin.py:24
msgid "About"
msgstr "关于"

#. Translators, appears in copyright line in dashboard's 'About' section
#: librarian/plugins/license/views/license.tpl:16
msgid "Some rights reserved."
msgstr "保留某些版权"

#: librarian/routes/content.py:67
msgid "Specified tag was not found"
msgstr "无法找到指定的标签"

#. Translators, used as not on library page when there is no content for given tag
#: librarian/views/content_list.tpl:64
msgid "There are no results for '%(tag)s'"
msgstr "无法找到包含标签 '%(tag)' 的结果"

#. Translators, button label for a button that saves user tags for a piece of content
#: librarian/views/_tags.tpl:11
msgid "Save tags"
msgstr "保存标签"

#. Translators, note below the tag form (please note that it has to be the comma characters such as the one used in English language regardless of the interface language selected by user, so emphasize this where appropriate)
#: librarian/views/_tags.tpl:14
msgid "Separate tags with commas"
msgstr "以逗号分隔标签"

#. Translators, used as link table for a pseudo-tag that cancels tag-based filtering of content
#: librarian/views/_tag_cloud.tpl:5
msgid "everything"
msgstr "全部"

#. Translators, used as label for button that appears next to tag list
#: librarian/views/_tag_js_templates.tpl:3
msgid "Edit tags"
msgstr "编辑标签"

#. Translators, used as label for button that appears in tag editing form
#: librarian/views/_tag_js_templates.tpl:8
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#. Translators, error message shown when updating tags fails
#: librarian/views/_tag_js_templates.tpl:13
msgid "Tags could not be updated."
msgstr "无法更新标签。"

#. Translators, link that loads more content in infinite scrolling page
#: librarian/views/content_list.tpl:86
msgid "Load more content"
msgstr "加载更多内容"

#. Translators, used as section heading on dashboard
#: librarian/plugins/ondd/plugin.py:273
#: librarian/plugins/tvheadend/plugin.py:24
#: librarian/plugins/ondd/views/ondd/settings.tpl:6
#: librarian/plugins/ondd/views/ondd/settings.tpl:11
msgid "Tuner settings"
msgstr "调谐器设置"

#: librarian/plugins/tvheadend/views/tvheadend.tpl:4
msgid "Access TVHeadend"
msgstr "访问TVHeadend"

#: librarian/views/file_list.tpl:54
msgid "There are currently no files or folders here."
msgstr "此处目前没有文件或文件夹"

#. Translators, used as page title
#. Translators, used as page heading
#: librarian/views/tag_cloud.tpl:6
msgid "Tag cloud"
msgstr "标签云"

#. Translators, error message displayed when locking fails during
#. database rebuild
#. Translators, error message displayed when locking fails during
#. database rebuild
#: librarian/plugins/dbmanage/plugin.py:172
msgid "Librarian could not enter maintenance mode and database rebuild was cancelled. Please make sure noone else is using Librarian and try again."
msgstr "文库无法进入维护模式，数据库重建已取消。请确认无人使用文库并重试。"

#. Translators, used as dashboard section title
#. Translators, used as dashboard section title
#: librarian/plugins/dbmanage/plugin.py:217
msgid "Content database"
msgstr "内容数据库"

#. Translators, refers to transponder polarization
#. Translators, refers to transponder polarization
#: librarian/plugins/ondd/plugin.py:48
msgid "None"
msgstr "无"

#. Translators, refers to transponder polarization
#. Translators, refers to transponder polarization
#: librarian/plugins/ondd/plugin.py:50
msgid "Vertical"
msgstr "垂直的"

#. Translators, refers to transponder polarization
#. Translators, refers to transponder polarization
#: librarian/plugins/ondd/plugin.py:52
msgid "Horizontal"
msgstr "水平的"

#. Translators, this is a type of LNB
#. Translators, this is a type of LNB
#: librarian/plugins/ondd/plugin.py:63
msgid "Universal"
msgstr "通用的"

#. Translators, this is a type of LNB
#. Translators, this is a type of LNB
#: librarian/plugins/ondd/plugin.py:65
msgid "North America Ku band"
msgstr "北美Ku波段"

#. Translators, error message when LNB type is incorrect
#. Translators, error message when LNB type is incorrect
#: librarian/plugins/ondd/plugin.py:134
msgid "Invalid choice for LNB type"
msgstr "无效LNB型号"

#. Translators, error message when frequency value is
#. wrong
#. Translators, error message when frequency value is
#. wrong
#: librarian/plugins/ondd/plugin.py:145
msgid "Frequency must be a positive number"
msgstr "频率必须为正数"

#. Translators, error message when frequency value is
#. wrong
#. Translators, error message when symbolrate value is
#. wrong
#. Translators, error message when frequency value is
#. wrong
#. Translators, error message when symbolrate value is
#. wrong
#: librarian/plugins/ondd/plugin.py:128 librarian/plugins/ondd/plugin.py:135
#: librarian/plugins/ondd/plugin.py:196 librarian/plugins/ondd/plugin.py:203
msgid "Please type in a number"
msgstr "请输入数字"

#. Translators, error message when symbolrate value is
#. wrong
#. Translators, error message when symbolrate value is
#. wrong
#: librarian/plugins/ondd/plugin.py:156
msgid "Symbolrate must be a positive number"
msgstr "码速率必须为正数"

#. Translators, error message shown when wrong delivery
#. system is selected
#. Translators, error message shown when wrong delivery
#. system is selected
#: librarian/plugins/ondd/plugin.py:166
msgid "Invalid choice for delivery system"
msgstr "无效传送系统选项"

#. Translators, error message shown when wrong modulation
#. mode is selected
#. Translators, error message shown when wrong modulation
#. mode is selected
#: librarian/plugins/ondd/plugin.py:176
msgid "Invalid choice for modulation mode"
msgstr "无效调制选项"

#. Translators, error message shown when wrong
#. polarization is selected
#. Translators, error message shown when wrong
#. polarization is selected
#: librarian/plugins/ondd/plugin.py:186
msgid "Invalid choice for polarization"
msgstr "无效极化选项"

#. Translators, error message shown when setting transponder
#. configuration is not successful
#. Translators, error message shown when setting transponder
#. configuration is not successful
#: librarian/plugins/ondd/plugin.py:166 librarian/plugins/ondd/plugin.py:238
msgid "Transponder configuration could not be set"
msgstr "未能设置转发器"

#: librarian/routes/files.py:52
msgid "The files you were looking for could not be found"
msgstr "未找到您搜索的文件"

#: librarian/routes/files.py:54
msgid "This list represents the search results"
msgstr "此清单为搜索结果"

#: librarian/routes/files.py:65
msgid "This folder does not exist"
msgstr "无此文件夹"

#: librarian/plugins/dbmanage/views/dbmanage.tpl:4
msgid "Database size"
msgstr "数据库大小"

#: librarian/plugins/dbmanage/views/dbmanage.tpl:5
msgid "download"
msgstr "下载"

#. Translators, refers to database backup
#: librarian/plugins/dbmanage/views/dbmanage.tpl:12
msgid "Backup"
msgstr "备份"

#. Translators, refers to database rebuild feature
#: librarian/plugins/dbmanage/views/dbmanage.tpl:17
msgid "Rebuild"
msgstr "重建"

#. Translators, note about database rebuild shown on dashboard
#: librarian/plugins/dbmanage/views/dbmanage.tpl:23
msgid "Database rebuild will cause all tags to be lost. It will also put Librarian into maintenance mode and prevent users from accessing content."
msgstr "数据库重建会导致所有标签丢失。数据库重建还会将文库设置成维护模式并阻止用户访问文库内容。"

#. Translators, used as page heading
#: librarian/plugins/dbmanage/plugin.py:153
msgid "Database backup"
msgstr "数据库备份"

#: librarian/plugins/dbmanage/views/dbmanage/backup_results.tpl:14
msgid "Database backup has been completed successfully. You will be taken to the backup folder in 10 seconds."
msgstr "数据库备份成功，10秒后转向备份文件夹"

#: librarian/plugins/dbmanage/views/dbmanage/rebuild_results.tpl:16
#: librarian/plugins/dbmanage/views/dbmanage/backup_results.tpl:16
msgid "The operation took %s second"
msgid_plural "The operation took %s seconds"
msgstr[0] "操作费时%s秒"

#: librarian/plugins/dbmanage/plugin.py:133
msgid "Database backup could not be completed. The following error occurred:"
msgstr "数据库无法完成。错误如下："

#. Translators, used as page heading
#: librarian/plugins/dbmanage/plugin.py:198
msgid "Database rebuild"
msgstr "数据库重建"

#: librarian/plugins/dbmanage/plugin.py:183
msgid "Content database has been rebuilt from scratch. A backup copy of the original database has been created. You will find it in the files section."
msgstr "内容数据库已经重建。原数据库备份已备份在文件段内。"

#: librarian/plugins/dbmanage/plugin.py:168
msgid "Database could not be rebuilt. The following error occurred:"
msgstr "数据库无法完成重建。错误如下："

#: librarian/plugins/license/views/license.tpl:5
msgid "\n"
"This program is free software: you can redistribute it and/or modify it\n"
"under the terms of the GNU General Public License as published by the\n"
"Free Software Foundation, either version 3 of the License, or (at your\n"
"option) any later version.\n"
""
msgstr "此软件为自由软件。在遵守由自由软件基金会发布的GNU通用公共许可证条款，无论是版本3或（由您选择）新版本的前提下，可以传播和/或修改此软件。"

#: librarian/views/500.tpl:19 librarian/plugins/logs/views/logs.tpl:7
msgid "Download application log"
msgstr "下载应用日志"

#. Translators, used as title of a subsection in dashboard that lists files that are currently being downloaded
#: librarian/plugins/ondd/views/ondd.tpl:15
msgid "Downloads in progress"
msgstr "下载中"

#. Translators, label for select list that allows user to pick a satellite to tune into
#: librarian/plugins/ondd/views/ondd/_presets.tpl:4
msgid "Satellite:"
msgstr "卫星："

#. Translators, placeholder for satellite selection select list
#: librarian/plugins/ondd/views/ondd/_presets.tpl:7
msgid "Select a satellite"
msgstr "选择卫星"

#. Translators, label for option that allows user to set custom transponder parameters
#: librarian/plugins/ondd/views/ondd/_presets.tpl:17
msgid "Custom..."
msgstr "定制..."

#. Translators, form label for transponder frequency
#: librarian/plugins/ondd/views/ondd/_settings_fields.tpl:13
#: librarian/plugins/ondd/views/ondd/_settings_form.tpl:16
msgid "Frequency:"
msgstr "频率："

#. Translators, form label for transponder symbol rate
#: librarian/plugins/ondd/views/ondd/_settings_fields.tpl:19
#: librarian/plugins/ondd/views/ondd/_settings_form.tpl:22
msgid "Symbol rate:"
msgstr "码速率："

#. Translators, form label for transponder delivery system (DVB-S or DVB-S2)
#: librarian/plugins/ondd/views/ondd/_settings_fields.tpl:25
#: librarian/plugins/ondd/views/ondd/_settings_form.tpl:28
msgid "Delivery system:"
msgstr "传送系统："

#. Translators, form label for transponder modulation mode (QPSK, etc)
#: librarian/plugins/ondd/views/ondd/_settings_fields.tpl:31
#: librarian/plugins/ondd/views/ondd/_settings_form.tpl:34
msgid "Modulation:"
msgstr "调制："

#: librarian/plugins/ondd/views/ondd/_settings_fields.tpl:37
#: librarian/plugins/ondd/views/ondd/_settings_form.tpl:40
msgid "Polarization:"
msgstr "极化："

#. Translators, button label that confirms tuner settings
#: librarian/plugins/ondd/views/ondd/_settings_form.tpl:13
msgid "Tune in"
msgstr "调谐"

#. Translators, whether tuner has a lock on the signal or not (note: technical term)
#: librarian/plugins/ondd/views/ondd/_signal.tpl:3
msgid "has lock"
msgstr "已锁定"

#: librarian/plugins/ondd/views/ondd/_signal.tpl:3
msgid "no lock"
msgstr "未锁定"

#. Translators, short for 'signal/noise ratio'
#: librarian/plugins/ondd/views/ondd/_signal.tpl:14
msgid "SNR"
msgstr "SNR"

#. Translators, used as page title
#. Translators, used as error page heading
#: librarian/views/500.tpl:5 librarian/views/500.tpl:10
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: librarian/views/500.tpl:14
msgid "Librarian has failed to fulfill your request due to unexpected error in the program. Details are provided below."
msgstr "程序出现未知错误，导致文库未能执行您的请求。详细内容如下："

#. Translators, used as page title
#. Translators, used as maintenance page heading
#: librarian/views/503.tpl:5 librarian/views/503.tpl:10
msgid "Under maintenance"
msgstr "维护中"

#: librarian/views/503.tpl:15
msgid "Librarian is currently in maintenance mode. Please wait a few minutes and try again."
msgstr "文库正在维护中，请等待几分钟后重试。"

#. Translators, used as label for link that leads to file list
#: librarian/views/file_list.tpl:48
msgid "(go to file list)"
msgstr "前往文件列表"

#. Translators, attribution (e.g., 'By Project Gutenberg')
#: librarian/views/_content_list.tpl:31
msgid "by %s"
msgstr "%s"

#. Translators, error message shown when user does not supply username
#. Translators, error message shown when user does not supply username
#: librarian/routes/auth.py:36
msgid "Type in your username"
msgstr "请输入用户名"

#. Translators, error message shown when user does not supply password
#. Translators, error message shown when user does not supply password
#: librarian/routes/auth.py:39
msgid "Type in your password"
msgstr "请输入密码"

#: librarian/forms/auth.py:19
msgid "Please enter the correct username and password."
msgstr "请输入正确的用户名和密码。"

#: librarian/utils/lang.py:207
msgid "any language"
msgstr "任何语言"

#: librarian/plugins/ondd/views/ondd/_file_list.tpl:5
msgid "No files are being downloaded"
msgstr "未下载文件"

#: librarian/plugins/ondd/views/ondd/_settings_fields.tpl:5
#: librarian/plugins/ondd/views/ondd/_settings_form.tpl:8
msgid "LNB type:"
msgstr "LNB型号："

#: librarian/views/403.tpl:5 librarian/views/403.tpl:10
msgid "Forbidden"
msgstr "禁止"

#: librarian/views/403.tpl:16
msgid "You are not authorized to access this page."
msgstr "您无权限访问此页面"

#: librarian/menu/logout.py:18
msgid "Log out"
msgstr "登出"

#: librarian/views/login.tpl:5 librarian/views/login.tpl:36
msgid "Login"
msgstr "登陆"

#: librarian/views/login.tpl:22 librarian/views/setup/step_superuser.tpl:8
msgid "Username:"
msgstr "用户名："

#: librarian/forms/auth.py:23 librarian/forms/auth.py:45
msgid "username"
msgstr "用户名"

#: librarian/views/login.tpl:29 librarian/views/setup/step_superuser.tpl:15
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#: librarian/forms/auth.py:27 librarian/forms/auth.py:49
msgid "password"
msgstr "密码"

#: librarian/views/reader.tpl:24
#: librarian/plugins/dbmanage/views/dbmanage.tpl:8
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: librarian/views/_list_controls.tpl:11
msgid "Delete all"
msgstr "全部删除"

#: librarian/views/content_list.tpl:34 librarian/views/downloads.tpl:37
msgid "filter"
msgstr "筛选"

#: librarian/views/downloads.tpl:59
msgid "language"
msgstr "语言"

#: librarian/views/remove_error.tpl:5 librarian/views/remove_error.tpl:10
msgid "Content file missing"
msgstr "文件缺失"

#: librarian/views/remove_error.tpl:14
msgid "The content file was not found, but has been removed from the database. You will be redirected to the content list shortly."
msgstr "文件未找到，已从数据库中删除。将跳转到文件列表。"

#: librarian/utils/lang.py:32
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#. Translators, used as dashboard section title
#: librarian/plugins/netinterfaces/plugin.py:26
msgid "Network interfaces"
msgstr "网络接口"

#. Translators, used main navigation menu
#: librarian/menu/sites.py:17 librarian/routes/content.py:99
msgid "Sites"
msgstr "网站"

#. Translators, used as page title
#. Translators, used as error page heading
#: librarian/views/404.tpl:5 librarian/views/404.tpl:10
msgid "Page not found"
msgstr "网页未找到"

#: librarian/views/404.tpl:14
msgid "The page you were looking for could not be found"
msgstr "您查找的网页未能找到"

#. Translators, used as note in Application network interfaces section
#: librarian/plugins/netinterfaces/views/netinterfaces.tpl:4
msgid "List of available network interfaces"
msgstr "可用网络接口列表"

#. Translators, used as label for network interface name
#: librarian/plugins/netinterfaces/views/netinterfaces.tpl:8
msgid "Interface name"
msgstr "接口名称"

#: librarian/routes/setup.py:57
msgid "Please select a valid language."
msgstr "Please select a valid language."

#: librarian/routes/setup.py:89
msgid "Please select a valid date and time."
msgstr "Please select a valid date and time."

#: librarian/forms/auth.py:40
msgid "The entered passwords do not match."
msgstr "The entered passwords do not match."

#: librarian/routes/setup.py:122
msgid "This username is already taken."
msgstr "此用户名已被选用。"

#: librarian/routes/setup.py:125
msgid "Invalid user credentials, please try again."
msgstr "Invalid user credentials, please try again."

#: librarian/views/reader.tpl:21
msgid "partner"
msgstr "partner"

#. Translators, used as not on library page when there is no content for given language
#. Translators, note that appears in table on updates page when there is no new downloaded content for a given language
#: librarian/views/downloads.tpl:49
msgid "Language filter for '%(lang)s' is active. Click %(link)s to see all updates"
msgstr "Language filter for '%(lang)s' is active. Click %(link)s to see all updates"

#: librarian/views/downloads.tpl:49 librarian/views/content_list.tpl:67
msgid "here"
msgstr "这里"

#: librarian/views/setup/step_superuser.tpl:4
msgid "Please enter the desired credentials for the superuser account."
msgstr "Please enter the desired credentials for the superuser account."

#. Translators, used as label for a password field
#: librarian/views/setup/step_superuser.tpl:22
msgid "Confirm Password:"
msgstr "Confirm Password:"

#. Translators, used as placeholder in the password field
#: librarian/forms/auth.py:53
msgid "confirm password"
msgstr "confirm password"

#. Translators, used as page title
#: librarian/views/setup/main.tpl:8
msgid "Setup Wizard"
msgstr "Setup Wizard"

#. Translators, used as page heading
#: librarian/views/setup/main.tpl:40
msgid "Setup Wizard: Step %s of %s"
msgstr "Setup Wizard: Step %s of %s"

#: librarian/views/setup/main.tpl:50
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: librarian/views/setup/step_datetime.tpl:4
msgid "Please set the current date and time."
msgstr "Please set the current date and time."

#: librarian/views/setup/step_language.tpl:5
msgid "Please select the interface language."
msgstr "Please select the interface language."

#. Translators, used as label for language
#: librarian/views/base.tpl:74
msgid "Language:"
msgstr "语言："

#. Translators, used as page title
#. Translators, used as page heading
#: librarian/views/setup/finished.tpl:5
msgid "Setup Completed"
msgstr "Setup Completed"

#: librarian/views/setup/finished.tpl:14
msgid "Libriran has been set up successfully."
msgstr "Librarian has been set up successfully."

#: librarian/views/setup/finished.tpl:15
msgid "Start using Librarian"
msgstr "Start using Librarian"

#: librarian/plugins/ondd/views/ondd_wizard.tpl:7
msgid "Please select the satellite you'd like to receive data from."
msgstr "Please select the satellite you'd like to receive data from."

#: librarian/menu/tags.py:17
msgid "Tags"
msgstr "Tags"

#: librarian/menu/dashboard.py:17
msgid "Settings"
msgstr "Settings"

#: librarian/menu/home.py:17
msgid "Home"
msgstr "Home"

#: librarian/menu/notifications.py:29 librarian/views/notification_list.tpl:6
msgid "Notifications"
msgstr "Notifications"

#. Translators, used as label for language
#: librarian/forms/setup.py:21
msgid "Language"
msgstr "Language"

#. Translators, used as label for date and time setup
#: librarian/forms/setup.py:31
msgid "Timezone"
msgstr "Timezone"

#. Translators, used as label for a login field
#. Translators, used as label in create user form
#. Translators, used as label for a login field
#. Translators, used as label in create user form
#: librarian/forms/auth.py:22 librarian/forms/auth.py:43
msgid "Username"
msgstr "Username"

#. Translators, used as label for a password field
#. Translators, used as label in create user form
#. Translators, used as label for a password field
#. Translators, used as label in create user form
#: librarian/forms/auth.py:26 librarian/forms/auth.py:47
msgid "Password"
msgstr "Password"

#. Translators, used as label in create user form
#: librarian/forms/auth.py:51
msgid "Confirm Password"
msgstr "Confirm Password"

#. Translators, this is a type of LNB
#: librarian/plugins/ondd/plugin.py:67
msgid "C band"
msgstr "C band"

#: librarian/plugins/ondd/plugin.py:126
msgid "Tuner configuration could not be saved. Please make sure that the tuner is connected."
msgstr "Tuner configuration could not be saved. Please make sure that the tuner is connected."

#: librarian/plugins/ondd/plugin.py:131
msgid "LNB Type"
msgstr "LNB Type"

#: librarian/plugins/ondd/plugin.py:139
msgid "Frequency"
msgstr "Frequency"

#: librarian/plugins/ondd/plugin.py:150
msgid "Symbol rate"
msgstr "Symbol rate"

#: librarian/plugins/ondd/plugin.py:161
msgid "Delivery system"
msgstr "Delivery system"

#: librarian/plugins/ondd/plugin.py:171
msgid "Modulation"
msgstr "Modulation"

#: librarian/plugins/ondd/plugin.py:181
msgid "Polarization"
msgstr "Polarization"

#: librarian/plugins/ondd/plugin.py:223
msgid "Transponder configuration saved."
msgstr "Transponder configuration saved."

#. Translators, message displayed if database backup was successful
#: librarian/plugins/dbmanage/plugin.py:142
msgid "Database backup has been completed successfully."
msgstr "Database backup has been completed successfully."

#. Translators, redirection target if database backup was successful
#: librarian/plugins/dbmanage/plugin.py:150
msgid "the backup folder"
msgstr "the backup folder"

#. Translators, used as confirmation title after the chosen updates were
#. successfully added to the library
#: librarian/routes/downloads.py:65 librarian/routes/downloads.py:87
msgid "Updates added"
msgstr "Updates added"

#. Translators, used as confirmation title after the chosen updates were
#. deleted on the updates page
#: librarian/routes/downloads.py:107 librarian/routes/downloads.py:126
msgid "Updates deleted"
msgstr "Updates deleted"

#. Translators, used as error title shown to user when wrong action
#. code is submitted to server
#: librarian/routes/downloads.py:152
msgid "Invalid action"
msgstr "Invalid action"

#: librarian/routes/content.py:100
msgid "There are no sites in the library."
msgstr "There are no sites in the library."

#. Translators, used as page title when a content item's removal is
#. retried, but it was already deleted before
#: librarian/routes/content.py:112
msgid "Content already removed"
msgstr "Content already removed"

#. Translators, used as message when a content item's removal is
#. retried, but it was already deleted before
#: librarian/routes/content.py:115
msgid "The specified content has already been removed."
msgstr "The specified content has already been removed."

#. Translators, used as page title of successful content removal feedback
#: librarian/routes/content.py:146
msgid "Content removed"
msgstr "Content removed"

#. Translators, used as message of successful content removal feedback
#: librarian/routes/content.py:148
msgid "Content successfully removed."
msgstr "Content successfully removed."

#: librarian/views/remove_confirm.tpl:5
msgid "Confirm Removal"
msgstr "Confirm Removal"

#: librarian/views/remove_confirm.tpl:12
msgid "Are you sure you want to remove the content entry named {title}"
msgstr "Are you sure you want to remove the content entry named {title}"

#: librarian/views/remove_confirm.tpl:16
msgid "Remove"
msgstr "Remove"

#: librarian/views/remove_confirm.tpl:18 librarian/views/file_list.tpl:117
msgid "Cancel"
msgstr "Cancel"

#: librarian/views/notification_list.tpl:15 librarian/views/downloads.tpl:24
msgid "Discard all"
msgstr "Discard all"

#: librarian/views/notification_list.tpl:25
msgid "There are no new notifications"
msgstr "There are no new notifications"

#: librarian/views/_content_list.tpl:19 librarian/views/reader.tpl:21
msgid "unknown publisher"
msgstr "unknown publisher"

#: librarian/views/_content_list.tpl:21 librarian/views/reader.tpl:22
msgid "%(date)s by %(publisher)s."
msgstr "%(date)s by %(publisher)s."

#: librarian/views/base.tpl:63 librarian/views/setup/main.tpl:58
msgid "Humanity's public library"
msgstr "Humanity's public library"

#: librarian/views/base.tpl:86 librarian/views/setup/main.tpl:48
msgid "Back"
msgstr "Back"

#: librarian/views/_tag_list.tpl:2
msgid "User tags"
msgstr "User tags"

#: librarian/views/downloads.tpl:21
msgid "Add all to Library"
msgstr "Add all to Library"

#: librarian/views/downloads.tpl:36 librarian/views/content_list.tpl:41
msgid "Filter"
msgstr "Filter"

#: librarian/views/downloads.tpl:76
msgid "received on:"
msgstr "received on:"

#: librarian/views/downloads.tpl:80
msgid "broadcast on:"
msgstr "broadcast on:"

#: librarian/views/downloads.tpl:84
msgid "language:"
msgstr "language:"

#: librarian/views/downloads.tpl:90
msgid "Add to library"
msgstr "Add to library"

#: librarian/views/downloads.tpl:92
msgid "Discard"
msgstr "Discard"

#: librarian/views/login.tpl:10
msgid "Log into Librarian"
msgstr "Log into Librarian"

#: librarian/views/content_list.tpl:20 librarian/views/content_list.tpl:22
#: librarian/views/file_list.tpl:18
msgid "Search"
msgstr "Search"

#: librarian/views/content_list.tpl:21
msgid "Search titles"
msgstr "Search titles"

#: librarian/views/content_list.tpl:29
msgid "Clear"
msgstr "Clear"

#: librarian/views/content_list.tpl:67
msgid "Language filter for '%(lang)s' is active. Click %(link)s to see all content"
msgstr "Language filter for '%(lang)s' is active. Click %(link)s to see all content"

#: librarian/views/_tag_js_templates.tpl:3
msgid "Edit"
msgstr "Edit"

#: librarian/views/feedback.tpl:11
msgid "You'll be taken to {target} in {seconds} seconds."
msgstr "You'll be taken to {target} in {seconds} seconds."

#: librarian/views/plugin_error.tpl:4
msgid "An error occurred during the rendering of this plugin."
msgstr "An error occurred during the rendering of this plugin."

#: librarian/views/_tags.tpl:10 librarian/views/file_list.tpl:116
msgid "Save"
msgstr "Save"

#: librarian/views/_notification_list.tpl:2
msgid "A content item has been added to the Library with the following title:"
msgid_plural "{count} content items have been added to the Library with the following titles:"
msgstr[0] ""

#: librarian/views/_notification_list.tpl:24
msgid "Mark read"
msgstr "Mark read"

#: librarian/views/_simple_pager.tpl:8
msgid "Page %(current)s of %(total)s"
msgstr "Page %(current)s of %(total)s"

#: librarian/views/file_list.tpl:14
msgid "Search files and folders"
msgstr "Search files and folders"

#: librarian/views/file_list.tpl:30
msgid "Name"
msgstr "Name"

#: librarian/views/file_list.tpl:32
msgid "Size"
msgstr "Size"

#: librarian/views/file_list.tpl:33
msgid "Actions"
msgstr "Actions"

#: librarian/views/file_list.tpl:42
msgid "Go up one level"
msgstr "Go up one level"

#: librarian/views/setup/finished.tpl:10
msgid "Settings are saved."
msgstr "Settings are saved."

#: librarian/views/setup/finished.tpl:11
msgid "Welcome to outernet."
msgstr "Welcome to outernet."

#: librarian/views/setup/finished.tpl:12
msgid "Start using Outernet"
msgstr "Start using Outernet"

#: librarian/views/setup/step_datetime.tpl:4
msgid "Please set the current timezone."
msgstr "Please set the current timezone."

#: librarian/plugins/ondd/views/ondd/_signal.tpl:4
#: librarian/plugins/ondd/views/ondd/_signal.tpl:5
msgid "Yes"
msgstr "Yes"

#: librarian/plugins/ondd/views/ondd/_signal.tpl:4
#: librarian/plugins/ondd/views/ondd/_signal.tpl:5
msgid "No"
msgstr "No"

#: librarian/plugins/ondd/views/ondd/_signal.tpl:7
msgid "Signal"
msgstr "Signal"

#: librarian/plugins/ondd/views/ondd/_signal.tpl:9
msgid "Quality"
msgstr "Quality"

#: librarian/plugins/ondd/views/ondd/_signal.tpl:13
msgid "Signal lock:"
msgstr "Signal lock:"

#: librarian/plugins/ondd/views/ondd/_signal.tpl:17
msgid "Receiving data:"
msgstr "Receiving data:"

#: librarian/plugins/ondd/views/ondd/_signal.tpl:21
msgid "Bitrate:"
msgstr "Bitrate:"

#: librarian/plugins/diskspace/views/diskspace/_space_info.tpl:6
msgid "Total space (%s free)"
msgstr "Total space (%s free)"

#: librarian/plugins/logs/views/logs.tpl:8
msgid "Download system log"
msgstr "Download system log"

